{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027187?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 수영 봄날"
    },
    "text": "春のように暖かくてほっこりした宿です！ 地下鉄の水営駅と八道市場がとても近いので交通が便利で、美味しい店やホットプレイスも近くに位置しています。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 また、未成年者は予約、入室が不可能であり、住民登録証の検査は必須です。 当宿ではパソコンやテレビとのつながりがなく、客室利用時の破損物品は客室利用者が弁償しなければならず、購入価格を基準とします。 客室の基準人数を超える場合は追加料金を負担し、2人以上の場合はカウンターにチェックして入室する必要があります。 ノーチェックやこっそり入る場合は強制退室となり、払い戻しもできません。 また、過度な騒音や騒ぎ、高声、飲酒による行動は他のお客様の休息を妨げるため強制退室され、これによる払い戻しも不可能です。 退室時間以降は自動的に入室費用が追加されますのでご注意ください。 現在は朝食は提供しておりませんが、リモデリング後に可能になる予定です。 ヤノルジャ会員特典は、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があり、現金決済時のみ適用されます。 また、17時以降に貸室の予約をする場合、入室時間は3時間に制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "当宿は地下鉄の水営駅と八道市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんなお店や観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には美味しい店やホットプレイスが多くあります。特に八道市場はおすすめです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に泊まることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は宿の予約、入室が不可能です。また、住民登録証の検査も必要です。"
        },
        {
            "question": "宿でパソコンやテレビは使えますか？",
            "answer": "残念ながら、宿ではパソコンやテレビとのつながりはありません。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時に物品が破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿の客室利用時に破損した物品は、利用者が弁償しなければなりません。購入価格を基準とします。"
        },
        {
            "question": "宿の基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "宿の基準人数を超える場合は、追加料金を負担する必要があります。2人以上の場合は、カウンターにチェックして入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿での騒音や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "過度な騒音や騒ぎ、高声、飲酒による行動は他のお客様の休息を妨げるため、強制退室されます。払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を過ぎた場合は自動的に追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿では朝食を提供していますか？",
            "answer": "現在は朝食を提供しておりませんが、リモデリング後に可能になる予定です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典は利用できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があり、現金決済時のみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "17時以降に宿の予約をする場合、入室時間は何時間に制限されますか？",
            "answer": "17時以降に宿の予約をする場合、入室時間は3時間に制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 512
    }
}